［6.11 6.12］我唔要林鄭下台 我要嘅係反送中！

今晚出又好 聽朝都好 激進也好 和理非也好

記住 我地目的係反送中

逃犯條例通過唔到 林鄭先要向中央引咎辭職
唔係透過要林鄭下台而令逃犯條例收皮

毋忘初心

要衝嘅咁多位 你地唔係要打贏警犬

而係要反送中！！！

就算你打爆3萬警犬 聽朝通過條例就輸哂架啦

切記切記切記唔好比憤怒衝昏頭腦

你地係出來反送中架

不如順個靚便下埋台

釋放所有政治犯

推

佢下台又如何 下個上台嘅都係扯線公仔

啱
唔係要落台
唔要階段性勝利 要撤回

真打爆3萬
保證乜都通過唔到

CY唔使等到2022就可以復出

係囉 順便

推翻政府先有用 今次反倒送中佢隔一排又推其他惡法,次次都出黎咩

包括利民措施

你要諗下你推翻邊個政府先 中共？港府？

不如咁講，
第一步，係要送中法收皮

終於有人講返啲人講嘅嘢
警察係有敗類但係唔係全部都係
喐手打人先嗰個一定唔啱

大家想夜晚野餐出係時候出黎啦。。。食住個勢上

推！

驚呀？ 驚咁就唔好嘈啦

係需要恨既時候選去愛
你
就
會
輸

真係唔想再聽到林鄭林鄭林鄭 下台下台下台

根本反送中只係最低條件
真係講，香港需要轉型正義

咁你覺得你恨就會贏?
你覺得打人 衝擊政總就會贏?
咁你比你嘅仇恨 掩蓋咗你嘅理智